屌你老母黑哨猁

呢場都唔係假波真係冇人信